動物台有哈士狗同井台豬

咁鼠牛虎兔龍蛇馬羊猴雞去咗邊

冇龜，慘

猿生=猴

雞=亞絲娜

龜蛇算唔算蛇

重話自己動物台木同人

去哂麥當勞

我係 做咩

銅仁就係要愛牙司拿 咁你都唔明！

愛佢唔代表佢唔係雞